大埔墟有無shuttle出九龍？

我真係好鐘意返工架
循例都要扮下野話俾老細知我有等車，
有無巴打知道而家情況點？